係醫學界裡面，專科有冇分高低?

高低係指業界既地位睇法...收入...難入易入...難讀易讀個D
都有D好奇

A&E 被恥笑

皮膚科 fat fat